# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019 - 2021 Maohai Huang, NAOC, ESA
# This file is distributed under the same license as the fdi package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fdi \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-30 09:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: ../sphinx/usage/installation.rst:3
msgid "Installation and Notes for Developers"
msgstr "开发者安装及注意事项"

#: ../sphinx/usage/installation.rst:7
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#: ../sphinx/usage/installation.rst:9
msgid "If the contents do not show below, read them in :doc:`/../../README`"
msgstr "如果下面没有显示内容，请在 :doc:`/../../README` 中阅读"

#: ../../README.rst:7
msgid ""
"<a href=\"http://mercury.bao.ac.cn:9006/mh/fdi/-/commits/master\"><img "
"alt=\"pipeline status\" "
"src=\"http://mercury.bao.ac.cn:9006/mh/fdi/badges/master/pipeline.svg\" "
"/></a>"
msgstr ""

#: ../../README.rst:11
msgid ""
"It is a good idea to add ``--user`` at the end or to use a virtualenv to "
"avoid disturbing your system Python setup."
msgstr "在末尾添加 ``--user`` 或使用 virtualenv 以避免干扰系统中 Python 的设置。"

#: ../../README.rst:14
msgid "For Users"
msgstr "针对用户"

#: ../../README.rst:16
msgid "If you need to use fdi, install from PyPI:"
msgstr "如果需要使用 fdi，请从 PyPI 安装："

#: ../../README.rst:22
msgid "or from git repo:"
msgstr "或从 git repo："

#: ../../README.rst:28
msgid "If you want to install the ``develop`` dependencies:"
msgstr "如果要安装 ``develop`` 依赖项："

#: ../../README.rst:34
msgid "or"
msgstr "或"

#: ../../README.rst:41
msgid ""
"If you do not need to run tests, remove ``[DEV]`` to save time and disk "
"space."
msgstr "如果不需要运行测试，请删除 ``[DEV]`` 以节省时间和磁盘空间。"

#: ../../README.rst:43
msgid "To uninstall:"
msgstr "卸载"

#: ../../README.rst:51
msgid "For Developers  (or Those who are Not Sure which to Choose)"
msgstr "对于开发人员（或那些不确定选择哪个的人）"

#: ../../README.rst:54
msgid "To install"
msgstr "安装"

#: ../../README.rst:65
msgid ""
"If you want to install the ``master`` branch, remove the ``git checkout "
"develop`` line above."
msgstr "如果要安装 ``master`` 分支，请删除上面的 ``git checkout develop`` 行。"

#: ../../README.rst:68
msgid "To test your installation"
msgstr "测试您的安装"

#: ../../README.rst:76
msgid "To pass command-line arguments to ``pytest`` do, for example,"
msgstr "例如，要将命令行参数传递给 ``pytest``，请执行以下操作："

#: ../../README.rst:82
msgid "to test ``BaseProduct``."
msgstr "测试 ``BaseProduct``"

#: ../../README.rst:86
msgid "To Generate Python Product Source Code"
msgstr "生成 Python 产品源代码"

#: ../../README.rst:88
msgid ""
"Re-generate ``baseproduct.py`` and ``product.py`` from YAML schema files "
"in ``fdi/dataset/resources``:"
msgstr "从 ``fdi/dataset/resources`` 中的 YAML 模式文件重新生成 ``baseproduct.py`` 和 ``product.py``："

#: ../../README.rst:96
msgid "Learn/Try the HTTP Pool Server APIs"
msgstr "学习/尝试 HTTP 池服务器 API"

#: ../../README.rst:98
msgid ""
"The APIs are documented in `fdi/httppool/schema/pools.yml` with OpenAPI "
"3. Run this to see and try out with Swagger API Docs when the server is "
"running:"
msgstr "这些 API 记录在 `fdi/httppool/schema/pools.yml` 和 OpenAPI 3 中。运行它以查看并在服务器运行时尝试使用 Swagger API 文档："

#: ../../README.rst:105
msgid "Modify/Generate Documents"
msgstr "修改/生成文档"

#: ../../README.rst:107
msgid ""
"If you plan to compile documents in the ``docs`` directory, generate "
"diagrams, API files, or HTML pages, run (in that order, respectively):"
msgstr "如果您计划在 ``docs`` 目录中编译文档、生成图表、API 文件或 HTML 页面，请运行（分别按该顺序）："

#: ../../README.rst:109
msgid "First run this once to install necessary packages:"
msgstr "首先运行一次以安装必要的软件包："

#: ../../README.rst:115
msgid "Then when you need to make new class diagrams, API docs, or HTML pages:"
msgstr "然后当你需要制作新的类图、API 文档或 HTML 页面时："

#: ../../README.rst:123
msgid "The generated HTML page is at ``docs/html/index.html``."
msgstr "生成的 HTML 页面位于 ``docs/html/index.html``。"

#: ../../README.rst:125
msgid ""
"https://readthedocs.io makes web pages from sources in ``docs/sphinx`` in"
" the repository. Locally generated HTML pages are not on RTD or in the "
"repository. The API files and plots, however, are in ``api`` and "
"``_static`` sub-directpries, respectively."
msgstr "https://readthedocs.io 从存储库中的 ``docs/sphinx`` 中的源制作网页。本地生成的 HTML 页面不在 RTD 或存储库中。 但是，API 文件和绘图分别位于 ``api`` 和 ``_static`` 子目录中。"

#: ../../README.rst:128
msgid "Run Servers and Quick Tests"
msgstr "运行服务器和快速测试"

#: ../../README.rst:130
msgid ""
"If you plan to run the ``pns`` and/or the ``http pool server`` locally, "
"first install the dependencies:"
msgstr "如果您打算在本地运行 ``pns`` 和/或 ``http pool server``，请首先安装依赖项："

#: ../../README.rst:138
msgid "To test your ``pns`` servers installation, in one window, run:"
msgstr "要测试您的 ``pns`` 服务器安装，请在一个窗口中运行："

#: ../../README.rst:144 ../../README.rst:156
msgid "in another window run:"
msgstr "在另一个窗口运行："

#: ../../README.rst:150
msgid ""
"To test your ``httppool`` servers installation, make sure to stop other "
"server such as ``pnsserver`` above, then in one window, run:"
msgstr "要测试您的 ``httppool`` 服务器安装，请确保停止其他服务器，例如上面的 ``pnsserver``，然后在一个窗口中运行："

#: ../../README.rst:163
msgid "Docker Containers"
msgstr "Docker 容器"

#: ../../README.rst:166
msgid "fdi"
msgstr ""

#: ../../README.rst:168
msgid "Get the ``fdi`` docker with running FDI environment:"
msgstr "获取运行 FDI 环境的 ``fdi`` docker："

#: ../../README.rst:174
msgid "or build the image locally:"
msgstr "或者在本地构建镜像："

#: ../../README.rst:180
msgid "Launch and login"
msgstr "启动并登录"

#: ../../README.rst:188
msgid "httppool"
msgstr ""

#: ../../README.rst:190
msgid "Also available is a ``HttpPool`` server made from Ubuntu and apache:"
msgstr "还可以使用由 Ubuntu 和 apache 制作的 ``HttpPool`` 服务器："

#: ../../README.rst:196
msgid "To build the image locally:"
msgstr "要在本地构建映像："

#: ../../README.rst:202
msgid "Launch and connect:"
msgstr "启动并连接"

#: ../../README.rst:209
msgid ""
"Run the above in the package root directory of fdi. A file named "
"``.secret`` is needed by the build and launch commands. This is an "
"example::"
msgstr "在 fdi 的包根目录下运行上面的命令。构建和启动命令需要一个名为 ``.secret`` 的文件。 这是一个例子："

#: ../../README.rst:220
msgid "For More"
msgstr "更多"

#: ../../README.rst:222
msgid "For more  examples see ``tests/test_*.py``."
msgstr "更多例子见 ``tests/test_*.py``。"

#: ../../README.rst:224
msgid ""
"Read more on package introduction, description, quick start, and API "
"documents on `readthedocs.io <https://fdi.readthedocs.io/en/latest/>`__."
msgstr "在 `readthedocs.io <https://fdi.readthedocs.io/en/latest/>`__ 上阅读有关包介绍、描述、快速入门和 API 文档的更多信息。"

